到底everytime we touch 同 take me higher有乜關係？

去到中段根本就一樣 第一次聽仲以為係抄超人迪加

呢個咪係麗奈

一樣

Vsauce有講過
好似尾崎豐首I love you
同張信哲個首唔知咩歌有一句都係一模一樣
句歌詞係 明明傷了哭了心已死 外表永遠完美
日文係 きしむベッドの上で優しさを持ちより
ki shi mu be.d do no u e de ya sa shi sa wo mo chi yo ri

講緊既係段音樂喎

我講緊段旋律 sorry for 1999

你唔講真係唔覺

我都係好遲先發現

係wo😂😂😂😂😂😂